大家點睇黃霄雲首星辰大海？

好似好難唱

好聽 佢終於有首代表作

幾好聽